De harten van de passagiers beat luid genoeg misschien gehoord te worden; maar in ieder geval is de rustige pauze was hoorbaar expressieve mensen buiten adem en adem en gelet de pulsen levend gemaakt naar verwachting.
